成街都CCTV燈柱,係時侯要學下野

有冇巴絲可以出個DIY版本?

Pish

正

有冇工程撚出個DIY版本？

What is this

jammer

有效架，大家真係要諗下

幾時有港產jammer？